荃灣手足請支持良心小店

有手足買物資請去全完堂隔離嘅 士多以及五金舖

老細多番只肯收本錢 甚至免費送出

請大家唔好向大財團消費 助長佢哋今日嘅業績

支持良心小店

推

有無咀3200set a

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級